點解今季d球隊好似無視哂ffp咁

隊隊都出勁高價買人，曼城仲話要買埋麥巴比

我都好奇緊鏝開幾億買一堆人uefa又冇聲出
鈀淨係吹緊兩億二一個人 都未成事已經俾uefa警告
有冇高手解釋下ffp點運作

晒鳩氣

成班大律師幫手諗緊驚咩

左手交右手
用贊助商贊助入錢

可以咁做？咁求其搵間公司幫手入公都得啦

錢

你睇下英超賺幾多錢就知ffp對佢地無效
巴黎買尼馬就真係唔知佢點過

理論上係，不過要搵到公司贊助你

自己開間公司再贊助就得啦

曼城咪係咁做

曼城淨係轉播費都150m
心口贊助35m
而ffp規定只係唔蝕超過30定40m
所以曼城未買麥巴比都仲過到ffp

PSG好似係個老細開間公司，俾3億尼馬買佢肖像權
尼馬再用2.2億同巴塞解約

得我買果堆人係正常價, 最貴果個邦路斯都係4千萬

ffp係唔蝕多過一筆數
不過其實本身大球會一年已經賺好撚多
有時金主仲泵水
點會蝕
皇馬15/16 買人淨支出用咗70m
net profit仲有30m
自己諗下

你買果堆除左邦無乜邊個夠班踢豪門

唔見得曼城買嗰堆夠班

用salary cap啦考慮下

踢得好咪得
傳緊買埋你

Walker 英超第二，施華Mendy 法甲冠軍，擔泥皇馬
AC個班同佢地比

睇埋洗咗幾多錢買佢地

買多幾個人就咁多ge 拮，贏意假先講啦

兩億後防 贏英假先講啦

又唔係串你地米蘭廢
只不過你地買既人級數唔算頂級，唔洗同psg雙曼皇巴拜搶人
個價自然正正常常

第一次agger agger road ching
between你地今年係擺脫左乞衣米蘭個名，不過同人地泵水玩既豪門仲有一大段距離
ffp用蝕錢黎計個一下開始已經係豪門玩晒

鏝城有錢到左右交右手，自己贊助番自己，怕咩？

英超轉播費都屌打ffp 啦 仲講

thank
原來ffp計埋其他足球收入
我仲以為淨係轉會收入

皇馬 曼聯收入突破6憶,即係可以用6憶買人?

淨計轉會收入應該無幾隊過到

應該係

乜Mendy Walker 有同人爭過

我地同車仔搶人

我淨係解釋點解米蘭可以正常價買人
並無話鏝城洗咁多錢係因為同人爭過
兩件事黎

咁可否解釋點解鏝城買兩閘要咁貴

錢多

做數好容易, 只要話D錢係球會賺返黎就得

demand>supply
係人都知鏝狗想要佢兩個，無plan b
而摩納哥熱刺都唔係等錢洗
所以咪局住食炒價

中國市場

AC個班除左邦老師車傳都冇傳過

kessie conti 你有無留意架

最主要係轉會費係跟份合約年期攤分 即係可以用比實際盈餘更多既錢去買人

另外左手交右手都要識得玩先得 P$G就係上次卡塔爾旅遊局直接俾贊助衰左 uefa唔計佢 所以今次先轉玩用老細旗下公司買屁馬肖像權贖身呢一招

總之係計總收支
姐係如果球員人工，場地維修果堆嘢用咗3億
唔可以用多過3億

原來直接左手比右手都唔得既,佢會計返個贊助正常值幾錢

感覺好似香港D 樓市政策
搞完樓價仲升左
但平民買樓就難左

傳統豪門就一向唔怕
原本對D油王隊就幾有效但依家又放寬左等於俾佢地可以燒
咁咪變左好似下體多仔呢D新興但冇大水喉既球隊仆哂街

fm: 48月分期大法

conti 冇傳過
kessie 1月傳完完季已經冇左件事
ac 個班二線兵都J到出血